有冇人知大型固體廢物應該拎去邊到棄置？

直接帶我去都可以

做咩 你想棄置自己？

要問下PPRB